# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: s390\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-19 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-29 07:58+0000\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-s390/"
"master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/dasd.rb:47
msgid "Configuration of DASD"
msgstr "DASD 的配置"

#. text for installation summary
#: src/clients/dasd_proposal.rb:47
msgid "No DASD disk detected"
msgstr "未检测到 DASD 磁盘"

#. section name in proposal dialog
#: src/clients/dasd_proposal.rb:78
msgid "DASD"
msgstr "DASD"

#. section name in proposal - menu item
#: src/clients/dasd_proposal.rb:80 src/include/s390/dump/ui.rb:109
msgid "&DASD"
msgstr "DASD(&D)"

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/dump.rb:48
msgid "Creation of S/390 dump devices"
msgstr "创建 S/390 转储设备"

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/iucvterminal-server.rb:43
msgid "Configuration of IUCV terminal server"
msgstr "IUCV 终端服务器配置"

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/iucvterminal.rb:43
msgid "Configuration of IUCV terminal settings"
msgstr "IUCV 终端设置配置"

#. Command line help text for the OnPanic module
#: src/clients/onpanic.rb:50
msgid "Configuration of OnPanic"
msgstr "OnPanic 的配置"

#. popup label
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:47
msgid "Detecting Available Controllers"
msgstr "正在检测可用的控制器"

#. Initialization dialog caption
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:69
msgid "S/390 Disk Controller Configuration"
msgstr "S/390 磁盘控制器配置"

#. push button
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:81
msgid "Configure &DASD Disks"
msgstr "配置 DASD 磁盘(&D)"

#. push button
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:91
msgid "Configure &ZFCP Disks"
msgstr "配置 ZFCP 磁盘(&Z)"

#. Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#: src/clients/s390-disk-controller.rb:99 src/include/s390/dasd/wizards.rb:104
#: src/include/s390/zfcp/wizards.rb:94
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#. Command line help text for the Xcontroller module
#: src/clients/zfcp.rb:47
msgid "Configuration of ZFCP"
msgstr "zFCP 配置"

#. text for installation summary
#: src/clients/zfcp_proposal.rb:47
msgid "No zFCP device configured"
msgstr "未配置 zFCP 设备"

#. section name in proposal dialog
#: src/clients/zfcp_proposal.rb:78
msgid "zFCP"
msgstr "zFCP"

#. section name in proposal - menu item
#: src/clients/zfcp_proposal.rb:80
msgid "&zFCP"
msgstr "zFCP(&Z)"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:161
msgid "&Activate"
msgstr "激活(&A)"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:163
msgid "&Deactivate"
msgstr "关闭(&D)"

#. menu button id
#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:165 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:174
msgid "Set DIAG O&n"
msgstr "打开 DIAG(&N)"

#. menu button id
#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:167 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:176
msgid "Set DIAG O&ff"
msgstr "关闭 DIAG(&F)"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:169
msgid "&Format"
msgstr "格式化(&F)"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:178
msgid "Set Format On"
msgstr "开启格式化"

#. menu button id
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:180
msgid "Set Format Off"
msgstr "关闭格式化"

#. integer field (count of disks formatted parallel)
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:190
msgid "&Parallel Formatted Disks"
msgstr "并行格式的磁盘(&P)"

#. error popup message
#. error popup message
#. error popup message
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:212 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:673
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:459
msgid "No disk selected."
msgstr "没有选择磁盘。"

#. 8 means disk is not formatted
#. unformatted disk, manual (not AutoYaST)
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:239 src/modules/DASDController.rb:173
#, ycp-format
msgid "Device %1 is not formatted. Format device now?"
msgstr "未格式化设备 %1。是否立即格式化设备？"

#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:242 src/modules/DASDController.rb:176
#, ycp-format
msgid "There are %1 unformatted devices. Format them now?"
msgstr "有 %1 个设备未格式化。是否立即格式化？"

#. for autoinst, format unformatted disks later
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:254
#, ycp-format
msgid "Couldn't find device for channel %1."
msgstr "找不到通道 %1 的设备。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:309
#, ycp-format
msgid "Disk %1 is not active."
msgstr "磁盘 %1 没有激活。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:315
#, ycp-format
msgid "Disk %1 is not accessible for writing."
msgstr "磁盘 %1 不可写入。"

#. TRANSLATORS %s is device idetification
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:322
#, c-format
msgid "Disk %s cannot be formatted. Only ECKD disks can be formatted."
msgstr "无法格式化磁盘 %s。只有 ECKD 磁盘才能格式化。"

#. popup question
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:346
#, ycp-format
msgid ""
"Formatting these disks destroys all data on them.<br>\n"
"Really format the following disks?<br>\n"
"%1"
msgstr ""
"格式化这些磁盘会损坏所含的所有数据。<br>\n"
"确实要格式化以下磁盘吗？<br>\n"
" %1"

#. Dialog caption
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:406
msgid "DASD Disk Management"
msgstr "DASD 磁盘管理"

#. table header
#. table header
#. table header
#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:411 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:420
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:110 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:119
msgid "Channel ID"
msgstr "通道 ID"

#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:413
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:415 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:428
msgid "Use DIAG"
msgstr "使用 DIAG"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:422 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:125
msgid "Device"
msgstr "设备"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:424
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:240
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:426
msgid "Access Type"
msgstr "存取类型"

#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:430
msgid "Formatted"
msgstr "已格式化"

#. table header
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:432
msgid "Partition Information"
msgstr "分区信息"

#. text entry
#. text entry
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:443 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:136
msgid "Mi&nimum Channel ID"
msgstr "最小通道 ID(&N)"

#. text entry
#. text entry
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:450 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:143
msgid "Ma&ximum Channel ID"
msgstr "最大通道 ID(&X)"

#. push button
#. push button
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:456 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:149
msgid "&Filter"
msgstr "过滤器(&F)"

#. menu button
#. menu button
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:466 src/include/s390/dasd/dialogs.rb:474
msgid "Perform &Action"
msgstr "执行动作(&A)"

#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:470
msgid "&Select All"
msgstr "全选(&S)"

#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:471
msgid "&Deselect All"
msgstr "全部不选(&D)"

#. error popup
#. error popup
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:541 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:209
msgid "Invalid filter channel IDs."
msgstr "过滤器通道 ID 无效。"

#. Dialog caption
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:584
msgid "Add New DASD Disk"
msgstr "增加新 DASD 磁盘"

#. text entry
#. combo box
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:595 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:288
msgid "&Channel ID"
msgstr "通道 ID(&C)"

#. check box
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:599
msgid "Format the Disk"
msgstr "格式化磁盘"

#. check box
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:602
msgid "Use &DIAG"
msgstr "使用 DIAG(&D)"

#. yes-no popup
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:624
msgid ""
"Really leave the DASD disk configuration without saving?\n"
"All changes will be lost."
msgstr ""
"确实要离开 DASD 磁盘配置而不保存吗？\n"
"全部更改都将丢失。"

#. error popup
#. error popup
#. error popup
#. error popup
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:635 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:334
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:351 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:387
msgid "Not a valid channel ID."
msgstr "不是一个有效的通道 ID。"

#. error popup
#. error popup
#: src/include/s390/dasd/dialogs.rb:645 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:417
msgid "Device already exists."
msgstr "设备已存在。"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:34
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Controller Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在初始化控制器配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#. Read dialog help 2/2
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:38 src/include/s390/zfcp/helps.rb:38
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>中止初始化：</big></b><br>\n"
"可以按<b>中止</b>立即安全地中止配置实用程序。</p>"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:43
msgid ""
"<p><b><big>Saving Controller Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在保存控制器配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#. Write dialog help 2/2
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:47 src/include/s390/zfcp/helps.rb:47
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止保存：</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>可中止保存过程。\n"
"另一个对话框将告知您这样做是否安全。</p>\n"

#. Disk selection dialog help 1/4
#. Disk selection dialog help 1/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:53 src/include/s390/dasd/helps.rb:69
msgid ""
"<p><b><big>Configured DASD Disks</big></b><br>\n"
"In this dialog, manage DASD disks on your system.</p>"
msgstr ""
"<P><B><BIG>已配置的 DASD 磁盘</BIG></B><BR>\n"
"在此对话窗中管理您系统上的 DASD 磁盘.</P>"

#. Disk selection dialog help 2/4
#. Disk selection dialog help 2/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:58 src/include/s390/dasd/helps.rb:74
msgid ""
"<p>To filter the displayed disks, set the <b>Minimum Channel ID</b> and \n"
"the <b>Maximum Channel ID</b> and click <b>Filter</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要过滤显示的磁盘，请设置<b>最小通道 ID</b>\n"
"和<b>最大通道 ID</b>，然后单击<b>过滤</b>。</p>\n"

#. Disk selection dialog help 4/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:63
msgid "<p>To configure a new DASD disk, click <b>Add</b>.</p>"
msgstr "<p>要配置一个新的 DASD 磁盘, 请点击<b>增加</b>.</p>"

#. Disk selection dialog help 4/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:65
msgid ""
"<p>To remove a configured DASD disk, select it and click\n"
"<b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要删除一个已经配置的 DASD 磁盘, 请选中它然后点击\n"
"<b>删除</b>.</p>"

#. Disk selection dialog help 3/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:79
msgid ""
"<p>To perform actions on multiple disks at once, mark these disks. To select "
"all displayed disk (possibly after applying a filter), click\n"
"<b>Select All</b> or <b>Deselect All</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要一次性对多个磁盘执行操作，请标记这些磁盘。要选择显示的所有磁盘（可能在应"
"用过滤器之后），请单击\n"
"<b>全选</b>或<b>全部不选</b>。</p>\n"

#. Disk selection dialog help 4/4
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:85
msgid ""
"<p>To perform an action on the selected disks, use <b>Perform Action</b>.\n"
"The action will be performed immediately!</p>"
msgstr ""
"<p>要在选中的磁盘上执行一个动作, 请使用<b>执行动作</b>.\n"
"动作将被立即执行!</p>"

#. Disk add help 1/3
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:90
msgid ""
"<p><b><big>Add New DASD Disk</big></b><br>\n"
"To add a disk, enter the <b>Channel ID</b> of the DASD disk as\n"
"identifier.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>增加新 DASD 磁盘</big></b><br>\n"
"要添加磁盘, 请输入 DASD 磁盘的\n"
"<b>通道 ID</b> 作为标识符。</p>"

#. Disk add help 1/3
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:96
msgid ""
"<p>If the disk should be formatted,\n"
"use <b>Format the Disk</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果应格式化磁盘，\n"
"请使用<b>格式化磁盘</b>。</p>\n"

#. Disk add help 3/3
#: src/include/s390/dasd/helps.rb:100
msgid "<p>To use DIAG mode, select <b>Use DIAG</b>.</p>\n"
msgstr "<p>要使用 DIAG 模式，请选择<b>使用 DIAG</b>。</p>\n"

#. Initialization dialog caption
#. Initialization dialog caption
#: src/include/s390/dasd/wizards.rb:102 src/include/s390/zfcp/wizards.rb:92
msgid "Controller Configuration"
msgstr "控制器配置"

#. Run the dialog for Dump
#. @param what symbol a
#. @return [Symbol] EditDumpDialog that was edited
#: src/include/s390/dump/ui.rb:45
msgid "Create Dump Device"
msgstr "创建转储设备"

#. Dump dialog help 1/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:48
msgid "<p><b>Prepare one or more volumes for use as S/390 dump device.</b></p>"
msgstr "<p><b>准备一个或多个卷以用作 S/390 转储设备。</b></p>"

#. Dump dialog help 2/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:52
msgid ""
"<p>Supported devices are ECKD DASD and ZFCP disks, while multi-volumes are "
"limited to DASD.<br>"
msgstr "<p>受支持的设备为 ECKD DASD 和 ZFCP 磁盘，而多卷则限于 DASD。<br>"

#. Dump dialog help 3/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:56
msgid ""
"Only whole disks can be used, no partitions. If the device is incompatibly\n"
"formatted or partitioned, activate the checkbox <b>Force overwrite of disk</"
"b>.</p>"
msgstr ""
"只可以使用整个磁盘，没有分区。如果设备使用不兼容的格式格式化或分区过，请激活"
"复选框<b>强制重写磁盘</b>。</p>"

#. Dump dialog help 4/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:61
msgid ""
"<p>To use DASD and ZFCP devices activate them in the respective YaST DASD or "
"ZFCP dialog.<br>"
msgstr ""
"<p>要使用 DASD 和 ZFCP 设备，请在相应的 YaST DASD 或 zFCP 对话框中激活它们。"
"<br>"

#. Dump dialog help 5/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:65
msgid ""
"Devices which are in use or have mounted partitions will not be shown.</p>"
msgstr "将不显示正在使用或装入了分区的设备。</p>"

#. Dump dialog help 6/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:69
msgid ""
"<p><b>dumpdevice</b> after a disk indicates that it is a usable dump\n"
"device. Multi-volume dump devices are indicated by a list of DASD IDs.</p>"
msgstr ""
"<p>磁盘后的 <b>dumpdevice</b> 指示它是一个可用的转储设备。\n"
"多卷转储设备用 DASD ID 列表指出。</p>"

#. Dump dialog help 7/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:74
msgid "<p>ZFCP columns: Device, Size, ID, WWPN, LUN, Dump<br>"
msgstr "<p>ZFCP 列：设备、大小、ID、WWPN、LUN、转储<br>"

#. Dump dialog help 8/8
#: src/include/s390/dump/ui.rb:76
msgid "DASD columns: Device, Size, ID, Dump</p>"
msgstr "DASD 列：设备、大小、ID、转储</p>"

#. Dialog content
#: src/include/s390/dump/ui.rb:94
msgid "&ZFCP"
msgstr "ZFCP(&Z)"

#: src/include/s390/dump/ui.rb:120
msgid "&Force overwrite of disk"
msgstr "强制重写磁盘(&F)"

#. prevent leading space
#: src/include/s390/dump/ui.rb:181
msgid "You haven't selected any device."
msgstr "未选择任何设备。"

#. warn only in case of force
#: src/include/s390/dump/ui.rb:186
#, ycp-format
msgid ""
"The disk %1 will be formatted as a dump device. All data on this device will "
"be lost! Continue?"
msgstr "磁盘 %1 将格式化为转储设备。此设备上的所有数据都将丢失！是否继续？"

#. don't quit in case of failures, error messages are reported by FormatDisk()
#: src/include/s390/dump/ui.rb:198
msgid "Operation successful. Initialize another dump device?"
msgstr "操作成功。初始化另一个转储设备？"

#. z/VM IDs dialog help 1/1
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:34
msgid "<p><b><big>z/VM IDs</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>z/VM ID</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:37
msgid ""
"<p>To configure the IUCV terminal server, specify the z/VM IDs to be used.\n"
"<br>They are separated by line breaks.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要配置 IUCV 终端服务器，请指定要使用的 z/VM ID。\n"
"<br>它们由换行符分隔。</p>\n"

#. TS-Shell dialog help 1/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:42
msgid "<p><b><big>TS-Shell</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>TS-Shell</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:45
msgid ""
"<p>TS-Shell allows to specify <b>Authorization</b> for every TS-Shell user "
"and group. The rights of a group are inherited by its members.</p>"
msgstr ""
"<p>TS-Shell 允许为每个 TS-Shell 用户和组指定<b>身份验证</b>。用户组的权限会由"
"其成员继承。</p>"

#. TS-Shell dialog help 2/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:50
msgid ""
"<p>Each allowed z/VM ID can be selected manually under <b>Selection</b>, "
"defined by a <b>Regex</b> or loaded from a <b>File</b> which contains all "
"allowed z/VM IDs separated by line breaks.</p>"
msgstr ""
"<p>每个允许的 z/VM ID 都可在<b>选择</b>下手动选择，由<b>正则表达式</b>定义，"
"或从包含允许的 z/VM ID（以换行符分隔）的<b>文件</b>中装载。</p>"

#. TS-Shell dialog help 3/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:56
msgid ""
"<p>Click on <b>New User</b> to create new TS-Shell users or <b>Delete\n"
"User</b> to remove users.</p>"
msgstr ""
"<p>单击<b>新用户</b>可创建新 TS-Shell 用户，\n"
"单击<b>删除用户</b>可去除用户。</p>"

#. TS-Shell dialog help 4/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:61
msgid ""
"<p>To add or remove groups from the TS-Shell authorization table or to "
"change\n"
"the membership of users, go to <b>Manage Groups</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要向 TS-Shell 身份验证表添加或去除组，\n"
"或更改用户的成员资格，请转至<b>管理组</b>。</p>"

#. TS-Shell dialog help 5/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:66
msgid ""
"<p>With <b>Audited IDs</b> specify the z/VM IDs from which transcripts "
"should be gathered.</p>"
msgstr "<p>使用<b>审计的 ID</b>指定应从中收集副本的 z/VM ID。</p>"

#. TS-Shell User creation dialog help 1/3
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:70
msgid "<p><b><big>New TS-Shell User</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>新建 TS-Shell 用户</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:73
msgid ""
"<p>To create new TS-Shell user the <b>Username</b>, <b>Home Directory</b> "
"and <b>Password</b> has to be provided.\n"
"\t<br>It is also possible to specify <b>Additional Groups</b> by selecting "
"them on the right.</p>"
msgstr ""
"<p>要创建新 TS-Shell 用户，必须提供<b>用户名</b>、<b>用户主目录</b>和<b>口令"
"</b>。\n"
"\t<br>还可通过在右侧进行选择来指定<b>附加的组</b>。</p>"

#. TS-Shell User creation dialog help 2/3
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:79
msgid ""
"<p>To ensure that the user changes his password after the first login, "
"activate <b>Force Password Change</b>.</p>"
msgstr "<p>要确保用户在首次登录后更改其口令，请激活<b>强制更改口令</b>。</p>"

#. TS-Shell User creation dialog help 3/3
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:84
msgid ""
"<p>You can specify the same home directory for every TS-Shell user since no\n"
"data will be stored there.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以为每个 TS-Shell 用户指定相同的主目录，\n"
"因为没有数据会储存到那里。</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 1/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:89
msgid "<p><b><big>Manage Groups for TS-Authorization</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>管理 TS-Authorization 的组</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:92
msgid ""
"<p>Define TS-Shell authorizations per group if you want every TS-Shell \n"
"member of this groups to inherit the same rights.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您想让一个组的每个 TS-Shell 成员都继承相同权限，\n"
"请为每个组定义 TS-Shell 身份认证。</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 2/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:97
msgid ""
"<p>Existing groups can be added to or removed from the TS-Shell\n"
"authorization. Select the groups in the table and click on <b>Select or "
"Deselect</b>. The current status is shown in the column <b>TS-Auth</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>已有的组可以添加到 TS-Shell 身份验证或从 TS-Shell 身份验证中去除。\n"
"请选择表中的组并单击<b>选择或全部取消选择</b>。当前状态显示在 <b>TS-Auth</b> "
"列中。</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 3/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:103
msgid ""
"<p>Change TS-Shell members of a selected group in the <b>TS-Members</b>\n"
"selection.</p>"
msgstr ""
"<p>在 <b>TS-Members</b> 部分\n"
"更改所选组的 TS-Shell 成员。</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 4/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:107
msgid ""
"<p>New groups could be created by entering the name in the <b>New Group</b> "
"input field and confirming with <b>Create</b>.\n"
"\t<br>To delete previously created groups the <b>YaST users</b> dialog has "
"to be used.</p>"
msgstr ""
"<p>可通过在<b>新建组</b>输入字段中输入名称并用<b>创建</b>确认来创建新组。\n"
"\t<br>要删除以前创建的组，必须使用 <b>YaST 用户</b>对话框。</p>"

#. TS-Shell Managing Groups dialog help 5/5
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:113
msgid "<p>Undo changes in this dialog by clicking the <b>Back</b> button.</p>"
msgstr "<p>单击<b>后退</b>按钮可撤销此对话框中的更改。</p>"

#. IUCVConn on Login dialog help 1/2
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:117
msgid "<p><b><big>IUCVConn on Login</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>登录时启用 IUCVConn</big></b></p>"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:120
msgid ""
"<p>IUCVConn on Login needs one user for every z/VM ID. To create these users "
"a <b>password</b> and <b>home directory</b> has to be provided."
msgstr ""
"<p>“登录时 IUCVConn”对每个 z/VM ID 都需要一个用户。要创建这些用户，必须提供"
"<b>口令</b>和<b>用户主目录</b>。"

#. IUCVConn on Login dialog help 2/2
#: src/include/s390/iucvterminal-server/helps.rb:125
msgid ""
"<p>It is possible to sync the users manually by clicking on <b>Sync</b> or "
"just confirming the changes with <b>Ok</b> while <b>IUCVConn on Login</b> is "
"enabled. </p>"
msgstr ""
"<p>可以通过单击<b>同步</b>或仅在启用<b>登录时 IUCVConn</b> 时单击<b>确定</b>"
"确认更改，执行手动用户同步。</p>"

#. Text approval
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:52
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Text disapproval
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:55
msgid "No"
msgstr "否"

#. Text for category user
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:58
msgid "user"
msgstr "用户"

#. Text for category group
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:61
msgid "group"
msgstr "组"

#. filter non ts users
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:198
msgid "z/&VM IDs (auto-sorted)"
msgstr "z/VM ID(&V)（自动排序）"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:217
msgid "&Enable TS-Shell"
msgstr "启用 TS-Shell(&E)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:227
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:242
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:543
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:244
msgid "UID/GID"
msgstr "UID/GID"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:246
msgid "Groups/Members"
msgstr "组/成员"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:251
msgid "&New User"
msgstr "新建用户(&N)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:253
msgid "&Delete User"
msgstr "删除用户(&D)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:257
msgid "&Manage Groups"
msgstr "管理组(&M)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:268
msgid "Allowed z/VM IDs"
msgstr "允许的 z/VM ID"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:283
msgid "&Selection"
msgstr "选择(&S)"

#. force min size to make it easier readable in terminals
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:304
msgid "&Regex"
msgstr "Regex(&R)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:321
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:337
msgid "Bro&wse"
msgstr "浏览(&W)"

#. force min size to make it easier readable in terminals
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:364
msgid "&Audited IDs"
msgstr "审计的 ID(&A)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:386
msgid "&Enable IUCVConn on Login"
msgstr "登录时启用 IUCVConn(&E)"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:399
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:401
msgid "UID"
msgstr "UID"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:403
msgid "Home"
msgstr "Home"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:405
msgid "Shell"
msgstr "外壳"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:413
msgid "Settings for new Users"
msgstr "新用户设置"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:419
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:494
msgid "&Password"
msgstr "口令(&P)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:428
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:500
msgid "Co&nfirm Password"
msgstr "确认口令(&N)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:443
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:485
msgid "&Home Directory"
msgstr "用户主目录(&H)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:446
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:489
msgid "B&rowse"
msgstr "浏览(&R)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:450
msgid "&Sync"
msgstr "同步(&S)"

#. initialize list with additional groups
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:477
msgid "&Username"
msgstr "用户名(&U)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:507
msgid "&Force Password Change"
msgstr "强制更改口令(&F)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:520
msgid "&Additonal Groups"
msgstr "附加的组(&A)"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:545
msgid "TS-Auth"
msgstr "TS-验证"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:547
msgid "GID"
msgstr "GID"

#. table header
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:549
msgid "TS-Members"
msgstr "TS-成员"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:554
msgid "&Select or Deselect"
msgstr "选择或取消选择(&S)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:556
msgid "C&reate"
msgstr "创建(&R)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:558
msgid "&New Group"
msgstr "新建组(&N)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:568
msgid "TS-&Members"
msgstr "TS-Members(&M)"

#. draw active tab
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:592
msgid "&z/VM IDs"
msgstr "z/VM ID(&Z)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:593
msgid "&TS-Shell"
msgstr "TS-Shell(&T)"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:594
msgid "&IUCVConn"
msgstr "IUCVConn(&I)"

#. check and commit password
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:704
msgid "The passwords do not match or are invalid."
msgstr "口令不匹配或无效。"

#. check if the user specifcation is valid and if the name does already exist
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:710
msgid "The username is not valid!"
msgstr "用户名无效！"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:714
msgid "A home directory has to be specified!"
msgstr "必须指定用户主目录！"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:747
msgid "Adding the user has failed."
msgstr "添加用户失败。"

#. delete group entry if disabled
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:839
msgid "Configure IUCV Terminal Server Settings"
msgstr "配置 IUCV 终端服务器设置"

#. update screen
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:859
msgid "New TS-Shell User"
msgstr "新建 TS-Shell 用户"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:872
msgid "Manage Groups for TS-Authorization"
msgstr "管理 TS-Authorization 的组"

#. since alnum allows umlauts too the id is checked against the user name specification
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:996
#, ycp-format
msgid "Wrong z/VM ID \"%1\" in line %2, only letters and numbers are allowed."
msgstr "第 %2 行的 z/VM ID“%1”错误，仅允许使用字母和数字。"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1008
#, ycp-format
msgid ""
"Wrong z/VM ID \"%1\" in line %2, numbers at the beginning are not allowed."
msgstr "第 %2 行的 z/VM ID“%1”错误，不允许在开头使用数字。"

#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1020
#, ycp-format
msgid ""
"Wrong z/VM ID \"%1\" in line %2, more than eight characters are not allowed."
msgstr "第 %2 行的 z/VM ID“%1”错误，长度不允许超过八个字符。"

#. only the last entry is allowed to be empty
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1033
#, ycp-format
msgid "Wrong z/VM ID \"%1\" in line %2, at least one letter is required."
msgstr "第 %2 行的 z/VM ID“%1”错误，至少必须有一个字母。"

#. check password
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1057
msgid "A correctly entered password to sync IUCVConn users is required."
msgstr "必须正确输入口令才能同步 IUCVConn 用户。"

#. check home directory
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1063
msgid "The specified IUCVConn home directory is invalid."
msgstr "指定的 IUCVConn 用户主目录无效。"

#. update ts member selection
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1409
msgid "The group name is not valid!"
msgstr "该组名无效！"

#. change tab selection back
#. check for z/VM ID entries
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1468
#: src/include/s390/iucvterminal-server/ui.rb:1569
msgid "Cannot configure the terminal server without valid z/VM IDs."
msgstr "没有有效的 z/VM ID，无法配置终端服务器。"

#. Check the "Allowed Terminal Server list" field for validity.
#. @return true for valid inputs
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:53
msgid ""
"Wrong input, only lower case letters, numbers and for separation commas are "
"allowed."
msgstr "输入错误，仅允许使用小写字母、数字和分隔逗号。"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:58
msgid "Comma is only a separator."
msgstr "逗号只是分隔符。"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:60
msgid "z/VM IDs do not allow more than eight characters."
msgstr "z/VM ID 不允许多于八个字符。"

#. Terminal id counting starts with 0
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:77
msgid "Wrong IUCV ID, only lower case letters are allowed."
msgstr "IUCV ID 错误，仅允许使用小写字母。"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:81
#, ycp-format
msgid "IUCV IDs cannot be longer than %1 chars."
msgstr "IUCV ID 不能多于 %1 个字符。"

#. IUCVTerminal dialog help 1/10
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:119
msgid "<p><h2>Configure Local Terminal System Settings</h2></p>"
msgstr "<p><h2>配置本地终端系统设置</h2></p>"

#. IUCVTerminal dialog help 2/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:121
msgid "<p><b>IUCVtty</b></p>"
msgstr "<p><b>IUCVtty</b></p>"

#. IUCVTerminal dialog help 3/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:123
msgid ""
"<p>Several <b>IUCVtty instances</b> can run to provide multiple terminal "
"devices. The instances are distinguished by a terminal ID, which is a "
"combination of the <b>Terminal ID Prefix</b> and the number of the instance."
"<br>"
msgstr ""
"<p>可运行多个 <b>IUCVtty 实例</b>来提供多个终端设备。各实例通过终端 ID 来区"
"分，终端 ID 是<b>终端 ID 前缀</b>和实例编号的组合。<br>"

#. IUCVTerminal dialog help 4/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:129
msgid ""
"For example, if you define ten instances with the prefix &quot;<i>lxterm</"
"i>&quot;, the terminal IDs from <i>lxterm0</i> to <i>lxterm9</i> are "
"available.</p>"
msgstr ""
"例如，若您使用前缀 <i>lxterm</i> 定义了十个实例，则可用终端 ID 为从 "
"<i>lxterm1</i> 到 <i>lxterm9</i>。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 5/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:134
msgid "<p><b>HVC</b></p>"
msgstr "<p><b>HVC</b></p>"

#. IUCVTerminal dialog help 6/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:136
msgid ""
"<p>The z/VM IUCV HVC device driver is a kernel module and uses device nodes "
"to enable up to eight HVC terminal devices to communicate with getty and "
"login programs.</p>"
msgstr ""
"<p>z/VM IUCV HVC 设备驱动程序是一个内核模块，使用设备节点来启用最多八个 HVC "
"终端设备来与 getty 和登录程序通讯。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 7/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:141
msgid ""
"<p>With <b>restrict access</b>, allow only connections from certain "
"<b>terminal servers</b>.</p>"
msgstr "<p>使用<b>限制访问</b>，只允许来自特定<b>终端服务器</b>的连接。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 8/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:145
msgid ""
"<p>Define the emulation for all instances at once or for each one separately."
"</p>"
msgstr "<p>一次为全部实例定义模拟或分别为每个实例定义模拟。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 9/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:149
msgid ""
"<p>Activate <b>route kernel messages to hvc0</b> to route kernel messages "
"to\n"
"the hvc0 device instead of ttyS0.<br>"
msgstr ""
"<p>激活<b>将内核消息路由到 hvc0</b> 可将内核讯息\n"
"路由到 hvc0 设备而不是 ttyS0。<br>"

#. IUCVTerminal dialog help 10/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:154
msgid ""
"Should kernel messages still be shown on ttyS0, manually add "
"<b>console=ttyS0</b> to the current boot selection kernel parameter in the "
"<b>YaST bootloader module</b>.</p>"
msgstr ""
"如果内核讯息仍应显示在 ttyS0，请在 <b>YaST 引导加载程序模块</b>中将 "
"<b>console=ttyS0</b> 手动添加到当前引导选区的内核参数中。</p>"

#. IUCVTerminal dialog help 11/11
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:159
msgid ""
"<h3>Warning: HVC Terminals stay logged on without a manual logout through "
"the shortcut: ctrl _ d</h3>"
msgstr ""
"<h3>警告：HVC 终端仍保持登录状态，没有通过快捷方式 ctrl _ d 手动注销</h3>"

#. Dialog content
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:172
msgid "&IUCVtty"
msgstr "IUCVtty(&I)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:180
msgid "Terminal ID &Prefix"
msgstr "终端 ID 前缀(&P)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:186
msgid "I&UCVtty instances"
msgstr "IUCVtty 实例(&U)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:200
msgid "HVC"
msgstr "HVC"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:210
msgid "H&VC instances"
msgstr "HVC 实例(&V)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:221
msgid "Restrict &access to"
msgstr "限制访问(&A)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:227
msgid "Allowed Terminal &Servers"
msgstr "允许的终端服务器(&S)"

#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:235
msgid "route &kernel messages to hvc0"
msgstr "将内核消息路由到 hvc0(&K)"

#. if settings were changed don't exit without asking
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:326
msgid "Really leave without saving?"
msgstr "确实要不保存并退出吗？"

#. check iucv id
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:335
msgid "The IUCV ID is not valid."
msgstr "该 IUCV ID 无效。"

#. check restrict_hvc_to_srvs and make sure they doesn't end with a comma
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:345
msgid "The Terminal Servers are not valid."
msgstr "终端服务器无效。"

#. check if the bootloader settings need to be adjusted
#: src/include/s390/iucvterminal/ui.rb:376
msgid "The system has to be rebooted for some changes to take effect."
msgstr "必须重引导系统以使某些更改生效。"

#. only five lines are allowed, remove every additional line
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:63
#, ycp-format
msgid "Only %1 lines are allowed for VMCMD."
msgstr "VMCMD 只允许 %1 行。"

#. For translators: Caption of the dialog
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:109
msgid "On Panic Configuration"
msgstr "OnPanic 配置"

#. OnPanic dialog help 1/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:112
msgid ""
"<p><b>Configure the actions to be taken if a kernel panic occurs</b></p>"
msgstr "<p><b>配置发生内核恐慌时采取的操作</b></p>"

#. OnPanic dialog help 2/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:116
msgid ""
"<p>The <b>Dumpconf</b> daemon needs to be enabled to influence the behavior "
"during kernel panics.</p>"
msgstr ""
"<p>需要启用 <b>Dumpconf</b> 守护程序才能影响发生内核恐慌期间的行为。</p>"

#. OnPanic dialog help 3/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:121
msgid "<p>The following <b>Panic Actions</b> are possible:<br>"
msgstr "<p>可执行以下<b>恐慌操作</b>：<br>"

#. OnPanic dialog help 4/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:123
msgid "<b>stop</b> Stop Linux (default).<br>"
msgstr "<b>停止</b> 停止 Linux（默认值）。<br>"

#. OnPanic dialog help 5/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:125
msgid "<b>dump</b> Dump Linux and stop system.<br>"
msgstr "<b>转储</b> 转储 Linux 并停止系统。<br>"

#. OnPanic dialog help 6/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:127
msgid "<b>reipl</b> Reboot Linux.<br>"
msgstr "<b>reipl</b> 重引导 Linux。<br>"

#. OnPanic dialog help 7/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:129
msgid ""
"<b>dump_reipl</b> Dump Linux and reboot system. This option is only "
"available\n"
"on LPAR with z9(r) machines and later and on z/VMversion 5.3 and later.<br>"
msgstr ""
"<b>dump_reipl</b> 转储 Linux 并重引导系统。此选项只在配有 z9(r)\n"
"的 LPAR 计算机及其后续型号和 z/VMversion 5.3 及其后续型号上可用。<br>"

#. OnPanic dialog help 8/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:134
msgid "<b>vmcmd</b> Execute specified CP commands and stop system.</p>"
msgstr "<b>vmcmd</b> 执行指定的 CP 命令并停止系统。</p>"

#. OnPanic dialog help 9/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:136
msgid ""
"<p>The time defined in <b>Delay Minutes</b> defers activating the specified "
"panic action for a newly started system to prevent loops. If the system "
"crashes before the time has elapsed the default action (stop) is performed.</"
"p>"
msgstr ""
"<p><b>延时分钟数</b>中指定的时间会延迟对新启动的系统激活指定的恐慌操作，以防"
"止循环。如果系统在该时间结束前崩溃，将执行默认操作（停止）。</p>"

#. OnPanic dialog help 10/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:142
msgid ""
"<p>The device for dumping the memory can be set with <b>Dump Device</b>. If "
"no device is shown you have to create one with the <b>YaST Dump Devices</b> "
"dialog.</p>"
msgstr ""
"<p>用于转储内存的设备可通过<b>转储设备</b>设置。如果未显示任何设备，则必须用 "
"<b>YaST 转储设备</b>对话框创建一个。</p>"

#. OnPanic dialog help 11/11
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:148
#, ycp-format
msgid ""
"<p>With <b>VMCMD</b> specify CP commands to be executed before the Linux "
"system is stopped. Only %1 lines and a total of %2 chars are allowed.</p>"
msgstr ""
"<p>使用 <b>VMCMD</b> 指定要在 Linux 系统停止前执行的 CP 命令。只允许 %1 行和"
"总计 %2 个字符。</p>"

#. radio button label
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:172
msgid "Do No&t Start Dumpconf"
msgstr "不启动 Dumpconf(&T)"

#. radio button label
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:181
msgid "&Start Dumpconf"
msgstr "启动 Dumpconf(&S)"

#. combobox label
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:195
msgid "&Panic Action"
msgstr "恐慌操作(&P)"

#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:198
msgid "Delay &Minutes"
msgstr "延时分钟数(&M)"

#. combobox label
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:208
msgid "&Dump Device"
msgstr "转储设备(&D)"

#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:212
msgid "&VMCMD"
msgstr "VMCMD(&V)"

#. don't allow dumps if no device is available
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:272
msgid "It is not possible to enable the dump process without a dump device."
msgstr "没有转储设备，无法启用转储过程。"

#. don't allow vmcmd without at least one command
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:286
msgid "It is not possible to use vmcmd  without defining at least one command."
msgstr "未定义至少一个命令，无法使用 vmcmd。"

#. TRANSLATORS: %{s1},%{s2} are the service names
#: src/include/s390/onpanic/ui.rb:323
#, perl-brace-format
msgid ""
"The service %{s1} is active and will conflict with dumpconf.\n"
"Would you like to disable %{s2}? \n"
msgstr ""
"服务 %{s1} 处于活动状态，将会与 dumpconf 冲突。\n"
"是否要禁用 %{s2}? \n"

#. Dialog caption
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:105
msgid "Configured ZFCP Devices"
msgstr "已配置的 ZFCP 设备"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:112 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:121
msgid "WWPN"
msgstr "WWPN"

#. table header
#. table header
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:114 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:123
msgid "LUN"
msgstr "LUN"

#. yes-no popup
#. yes-no popup
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:226 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:374
msgid ""
"Really leave the ZFCP device configuration without saving?\n"
"All changes will be lost."
msgstr ""
"确定要退出 ZFCP 设备配置而不进行保存？\n"
"所有更改都将丢失。"

#. dialog caption
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:246
msgid "Add New ZFCP Device"
msgstr "添加新的 ZFCP 设备"

#. push button
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:294
msgid "Get WWPNs"
msgstr "获取 WWPN"

#. combo box
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:297
msgid "&WWPN"
msgstr "WWPN(&W)"

#. push button
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:302
msgid "Get LUNs"
msgstr "获取 LUN"

#. combobox
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:305
msgid "&LUN"
msgstr "&LUN"

#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:308
msgid ""
"If no WWPN and no LUN have been defined the system is trying to use auto LUN "
"scan."
msgstr "若尚未定义 WWPN 和 LUN, 系统将尝试自动扫描 LUN。"

#. error popup
#. error popup
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:359 src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:396
msgid "The entered WWPN is invalid."
msgstr "输入的 WWPN 无效。"

#. error popup
#: src/include/s390/zfcp/dialogs.rb:404
msgid "The entered LUN is invalid."
msgstr "输入的 LUN 无效。"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:34
msgid ""
"<p><b><big>Initializing ZFCP Device Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在初始化 ZFCP 设备配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:43
msgid ""
"<p><b><big>Saving ZFCP Device Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在保存 ZFCP 设备配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Disk selection dialog help 1/3
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:53
msgid ""
"<p><b><big>Configured ZFCP Devices</big></b><br>\n"
"Manage ZFCP devices on your system.</p>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>已配置的 ZFCP 设备</BIG></B><BR>\n"
"管理您系统上的 ZFCP 设备。</P>\n"

#. Disk selection dialog help 2/3
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:57
msgid "<p>To configure a new ZFCP device, click <b>Add</b>.</p>"
msgstr "<p>要配置一个新的 ZFCP 设备, 请单击<b>添加</b>。</p>"

#. Disk selection dialog help 3/3
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:59
msgid ""
"<p>To remove a configured ZFCP device, select it and click\n"
"<b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要删除已配置的 ZFCP 设备, 请选择它然后单击\n"
"<b>删除</b>。</p>"

#. Disk selection dialog Warning
#. Disk selection dialog Warning
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:63 src/include/s390/zfcp/helps.rb:89
msgid "<h1>Warning</h1>"
msgstr "<h1>警告</h1>"

#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:64 src/include/s390/zfcp/helps.rb:90
msgid ""
"<p>When accessing a ZFCP device\n"
"<b>READ</b>/<b>WRITE</b>, make sure that this access is exclusive.\n"
"Otherwise there is a potential risk of data corruption.</p>"
msgstr ""
"<p>当访问 ZFCP 设备 \n"
"<b>READ</b>/\n"
"<b>WRITE</b> 时，确保此访问是排它的。否则会有潜在的数据损坏风险。</p>"

#. Disk add help 1/2
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:70
msgid ""
"<p><b><big>Add New ZFCP Device</big></b><br>\n"
"Enter the identifier of the device to add, the\n"
"<b>Channel ID</b> of the ZFCP controller, the worldwide port number\n"
"(<b>WWPN</b>) and the <b>LUN</b> number.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>添加新的 ZFCP 设备</big></b><br>\n"
"请输入要添加的设备的标识符、ZFCP 控制器的\n"
"<b>通道 ID</b>、全球端口号(<b>WWPN</b>) 和\n"
"<b>LUN</b> 编号。</p>\n"

#. Disk add help 2/2, This is HTML, so finally "&lt;devno&gt;" is displayed as "<devno>"
#: src/include/s390/zfcp/helps.rb:77
msgid ""
"<p>The <b>Channel ID</b> must be entered with lowercase letters in a sysfs "
"conforming\n"
"format 0.0.&lt;devno&gt;, such as <tt>0.0.5c51</tt>.</p>\n"
"<p>The WWPN must be entered with lowercase letters as a 16-digit hex value, "
"such as\n"
"<tt>0x5005076300c40e5a</tt>.</p>\n"
"<p>The LUN must be entered with lowercase letters as a 16-digit hex value "
"with\n"
"all trailing zeros, such as <tt>0x52ca000000000000</tt>.</p><p>If no WWPN "
"<b>and</b> no LUN have been defined the system is trying to use auto LUN "
"scan. Auto LUN scan can be turned off using the kernel parameter "
"<tt>allow_lun_scan=0</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>所输入的<b>通道 ID</b> 必须为小写字母，且符合 sysfs 的格式 0.0.&lt;"
"devno&gt;，如 <tt>0.0.5c51</tt>。</p>\n"
"<p>所输入的 WWPN 必须为小写字母且为 16 位十六进制值，如 "
"<tt>0x5005076300c40e5a</tt>。</p>\n"
"<p>所输入的 LUN 必须为小写字母、16 位十六进制值，不够位数全部补上零，如 "
"<tt>0x52ca000000000000</tt>。</p>\n"
"<p>若尚未定义 WWPN <b>和</b> LUN，系统将尝试自动扫描 LUN。可使用内核参数 "
"<tt>allow_lun_scan=0</tt>关闭自动扫描 LUN 功能。</p>"

#. TRANSLATORS %s is device name
#: src/modules/DASDController.rb:160
#, c-format
msgid "Cannot format device '%s'. Only ECKD disks can be formatted."
msgstr "无法格式化磁盘 “%s”。只有 ECKD 磁盘才能格式化。"

#. popup label
#. popup label
#: src/modules/DASDController.rb:202 src/modules/ZFCPController.rb:155
msgid "Running mkinitrd."
msgstr "正在运行 mkinitrd。"

#. Create a textual summary and a list of configured devices
#. @return summary of the current configuration
#: src/modules/DASDController.rb:326
#, ycp-format
msgid "Channel ID: %1, Format: %2, DIAG: %3"
msgstr "通道 ID：%1，格式：%2，DIAG：%3"

#: src/modules/DASDController.rb:339
#, ycp-format
msgid "Channel ID: %1, Device: %2, DIAG: %3"
msgstr "通道 ID：%1，设备：%2，DIAG：%3"

#. popup label
#: src/modules/DASDController.rb:386
msgid "Reading Configured DASD Disks"
msgstr "正在读取已配置的 DASD 磁盘"

#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:416 src/modules/ZFCPController.rb:472
#, ycp-format
msgid "%1: sysfs not mounted."
msgstr "%1: 没有加载 sysfs."

#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:419 src/modules/ZFCPController.rb:387
#: src/modules/ZFCPController.rb:480
#, ycp-format
msgid "%1: Invalid status for <online>."
msgstr "%1：无效的 <online> 状态。"

#. error report, %1 is device identification
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:422 src/modules/ZFCPController.rb:395
#, ycp-format
msgid "%1: No device found for <ccwid>."
msgstr "%1：未找到 <ccwid> 设备。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:425
#, ycp-format
msgid "%1: Could not change state of the device."
msgstr "%1：无法更改设备状态。"

#. https://bugzilla.novell.com/show_bug.cgi?id=446998#c15
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:429
#, ycp-format
msgid "%1: Device is not a DASD."
msgstr "%1：设备不是 DASD。"

#. https://bugzilla.novell.com/show_bug.cgi?id=446998#c15
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:433
#, ycp-format
msgid "%1: Could not load module."
msgstr "%1：无法装载模块。"

#. http://bugzilla.novell.com/show_bug.cgi?id=561876#c8
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:437
#, ycp-format
msgid "%1: Failed to activate DASD."
msgstr "%1：无法激活 DASD。"

#. http://bugzilla.novell.com/show_bug.cgi?id=561876#c8
#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:441
#, ycp-format
msgid "%1: DASD is not formatted."
msgstr "%1：DASD 未格式化。"

#. https://bugzilla.suse.com/show_bug.cgi?id=1091797#c8
#. TRANSLATORS: error report, %1 is device identification
#: src/modules/DASDController.rb:445
#, ycp-format
msgid "%1 DASD is in use and cannot be deactivated."
msgstr "%1 DASD 正使用中且无法停用。"

#: src/modules/DASDController.rb:446
msgid "Error: channel in use"
msgstr "错误：信道使用中"

#. TRANSLATORS: error message, %1 is device identification, %2 is an integer code
#: src/modules/DASDController.rb:449
#, ycp-format
msgid "%1 Unknown error %2"
msgstr "%1 未知的错误 %2"

#: src/modules/DASDController.rb:450
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的错误"

#. progress bar
#: src/modules/DASDController.rb:580
#, ycp-format
msgid "Formatting %1:"
msgstr "正在格式化 %1："

#. error report, %1 is exit code of the command (integer)
#: src/modules/DASDController.rb:609
#, ycp-format
msgid ""
"Disks formatting failed. Exit code: %1.\n"
"Error output:%2"
msgstr ""
"磁盘格式化失败。退出代码：%1。\n"
"错误输出：%2"

#. progress bar, %1 is device name, %2 and %3
#. integers,
#. eg. Formatting /dev/dasda: cylinder 123 of 12334 done
#: src/modules/DASDController.rb:677
#, ycp-format
msgid "Formatting %1: cylinder %2 of %3 done"
msgstr "正在格式化 %1: 共有 %3 个柱面, 已完成 %2"

#. error report, %1 is exit code of the command (integer), %2 output of command
#: src/modules/DASDController.rb:706
#, ycp-format
msgid ""
"Disks formatting failed. Exit code: %1.\n"
"Error output: %2"
msgstr ""
"磁盘格式化失败。退出代码：%1。\n"
"错误输出：%2"

#. Get a List of available Disks of type
#. @return [Array<String>] of disks
#: src/modules/Dump.rb:65
msgid "Checking Disks"
msgstr "正在检查磁盘"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/Dump.rb:74
msgid "Checking DASD disks"
msgstr "正在检查 DASD 磁盘"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/Dump.rb:76
msgid "Checking ZFCP disks"
msgstr "正在检查 ZFCP 磁盘"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/Dump.rb:80
msgid "Checking DASD disks..."
msgstr "正在检查 DASD 磁盘..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/Dump.rb:82
msgid "Checking ZFCP disks..."
msgstr "正在检查 ZFCP 磁盘..."

#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#. Progress finished
#: src/modules/Dump.rb:84 src/modules/Dump.rb:119
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:161 src/modules/IUCVTerminal.rb:236
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:329 src/modules/IUCVTerminalServer.rb:472
#: src/modules/OnPanic.rb:229 src/modules/OnPanic.rb:271
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. Format a disk as DUMP device
#. @param [String] dev string the disk device node
#. @param [Boolean] force boolean true to append the -f parameter
#. @return [Boolean] true on success
#: src/modules/Dump.rb:104
msgid "Creating Dump Device"
msgstr "正在创建转储设备"

#. Progress stage 1/1
#: src/modules/Dump.rb:113
msgid "Creating dump device"
msgstr "正在创建转储设备"

#. Progress step 1/1
#: src/modules/Dump.rb:117
msgid "Creating dump device. This process might take some minutes."
msgstr "正在创建转储设备。此过程可能需要数分钟。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:143
msgid "Invalid or unusable disk (fatal)."
msgstr "磁盘无效或不可用（致命）。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:146
msgid "Incompatible formatting or partitioning, correct with Force."
msgstr "不兼容格式或分区，将强行纠正。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:151
msgid "Missing support programs."
msgstr "缺少支持程序。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:154
msgid "Missing or wrong parameters."
msgstr "参数缺少或错误。"

#. error description
#: src/modules/Dump.rb:157
msgid "Access problem."
msgstr "访问问题。"

#. error description, %1 is error code (integer)
#: src/modules/Dump.rb:160
#, ycp-format
msgid "Error code from support program: %1."
msgstr "支持程序的错误代码：%1."

#. error report, %1 is device name, %2 error description
#: src/modules/Dump.rb:164
#, ycp-format
msgid ""
"Cannot create dump device %1:\n"
"%2"
msgstr ""
"无法创建转储设备 %1：\n"
"%2"

#. Read all settings
#. @return true on success
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:138
msgid "Loading IUCV Terminal Configuration"
msgstr "正在装载 IUCV 终端配置"

#. Progress stage 1/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:147
msgid "Check IUCVtty entries"
msgstr "检查 IUCVtty 项"

#. Progress stage 2/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:149
msgid "Check HVC entries"
msgstr "检查 HVC 项"

#. Progress stage 3/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:151
msgid "Read kernel parameters"
msgstr "读取内核参数"

#. Progress step 1/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:155
msgid "Checking IUCVtty entries..."
msgstr "正在检查 IUCVtty 项..."

#. Progress step 2/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:157
msgid "Checking HVC entries..."
msgstr "正在检查 HVC 项..."

#. Progress step 3/3
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:159
msgid "Reading kernel parameters..."
msgstr "正在读取内核参数..."

#. Inittab write dialog caption
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:213
msgid "Saving IUCV Terminal Configuration"
msgstr "正在保存 IUCV 终端配置"

#. Progress stage 1/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:222
msgid "Write IUCVtty settings"
msgstr "写入 IUCVtty 设置"

#. Progress stage 2/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:224
msgid "Write HVC settings"
msgstr "写入 HVC 设置"

#. Progress stage 3/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:226
msgid "Write kernel parameters"
msgstr "写入内核参数"

#. Progress step 1/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:230
msgid "Writing IUCVtty settings..."
msgstr "正在写入 IUCVtty 设置..."

#. Progress step 2/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:232
msgid "Writing HVC settings..."
msgstr "正在写入 HVC 设置..."

#. Progress step 3/4
#: src/modules/IUCVTerminal.rb:234
msgid "Writing kernel parameters..."
msgstr "正在写入内核参数..."

#. Text to select all
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:41
msgid "<ALL>"
msgstr "<所有>"

#. Read all settings
#. @return true on success
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:310
msgid "Loading IUCV Terminal Server Configuration"
msgstr "正在装载 IUCV 终端服务器配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:319
msgid "Read configuration files"
msgstr "读取配置文件"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:321
msgid "Load user/group settings"
msgstr "装载用户/组设置"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:325
msgid "Reading configuration files..."
msgstr "正在读取配置文件..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:327
msgid "Loading user/group settings..."
msgstr "正在装载用户/组设置..."

#. no need to write anything if unmodified
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:453
msgid "Saving IUCV Terminal Server Configuration"
msgstr "正在保存 IUCV 终端服务器配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:462
msgid "Write configuration files"
msgstr "写入配置文件"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:464
msgid "Update user settings"
msgstr "更新用户设置"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:468
msgid "Writing configuration files..."
msgstr "正在写入配置文件..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/IUCVTerminalServer.rb:470
msgid "Updating user settings..."
msgstr "正在更新用户设置..."

#. Dumpconf read dialog caption
#: src/modules/OnPanic.rb:210
msgid "Reading Dumpconf Configuration"
msgstr "正在读取 Dumpconf 配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/OnPanic.rb:219
msgid "Checking dump devices"
msgstr "正在检查转储设备"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/OnPanic.rb:221
msgid "Reading settings"
msgstr "正在读取设置"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/OnPanic.rb:225
msgid "Checking dump devices..."
msgstr "正在检查转储设备..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/OnPanic.rb:227
msgid "Reading the settings..."
msgstr "正在读取设置..."

#. Dumpconf write dialog caption
#: src/modules/OnPanic.rb:252
msgid "Saving Dumpconf Configuration"
msgstr "正在保存 Dumpconf 配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/OnPanic.rb:261
msgid "Write the settings"
msgstr "写入设置"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/OnPanic.rb:263
msgid "Restart the service"
msgstr "重启动服务"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/OnPanic.rb:267
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在写入设置..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/OnPanic.rb:269
msgid "Restarting service..."
msgstr "正在重启动服务..."

#. Create a textual summary and a list of configured devices
#. @return summary of the current configuration
#: src/modules/ZFCPController.rb:266
#, ycp-format
msgid "Channel ID: %1, WWPN: %2, LUN: %3"
msgstr "通道 ID：%1，WWPN：%2，LUN：%3"

#: src/modules/ZFCPController.rb:275
#, ycp-format
msgid "Channel ID: %1, WWPN: %2, LUN: %3, Device: %4"
msgstr "通道 ID：%1，WWPN：%2，LUN：%3，设备：%4"

#. TRANSLATORS: warning message
#: src/modules/ZFCPController.rb:335
msgid ""
"Cannot evaluate ZFCP controllers (e.g. in LPAR).\n"
"You will have to set it manually."
msgstr ""
"无法评估 ZFCP 控制器（例如在 LPAR 中）。\n"
"您将需要手动设置它。"

#. popup label
#: src/modules/ZFCPController.rb:353
msgid "Reading Configured ZFCP Devices"
msgstr "正在读取已配置的 ZFCP 设备"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:379
#, ycp-format
msgid "%1: no CCW was specified or sysfs is not mounted."
msgstr "%1：未指定 CCW 或未挂载 sysfs。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:403
#, ycp-format
msgid "%1: WWPN invalid."
msgstr "%1：WWPN 无效。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:411
#, ycp-format
msgid "%1: Could not activate WWPN for adapter %1."
msgstr "%1：不能为适配器 %1 激活 WWPN。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:419
#, ycp-format
msgid "%1: Could not activate ZFCP device."
msgstr "%1：无法激活 ZFCP 设备。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:427
#, ycp-format
msgid "%1: SCSI disk could not be deactivated."
msgstr "%1：SCSI 磁盘不能禁用。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:435
#, ycp-format
msgid "%1: LUN could not be unregistered."
msgstr "%1：无法取消注册 LUN。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:443
#, ycp-format
msgid "%1: WWPN could not be unregistered."
msgstr "%1：无法取消注册 WWPN。"

#. error report, %1 is device identification, %2 is integer code
#. error report, %1 is device identification, %2 is integer code
#: src/modules/ZFCPController.rb:451 src/modules/ZFCPController.rb:528
#, ycp-format
msgid "%1: Unknown error %2."
msgstr "%1：未知的错误 %2。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:488
#, ycp-format
msgid "%1: Device <ccwid> does not exist."
msgstr "%1：设备 <ccwid> 不存在。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:496
#, ycp-format
msgid "%1: Module zfcp could not be loaded."
msgstr "%1：模块 zfcp 不能装载。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:504
#, ycp-format
msgid "%1: Adapter status could not be changed."
msgstr "%1：适配器状态不能更改。"

#. error report, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:512
#, ycp-format
msgid "%1: WWPN ports still active."
msgstr "%1：WWPN 端口仍是活动的。"

#. message, %1 is device identification
#: src/modules/ZFCPController.rb:519
#, ycp-format
msgid "%1: This host adapter supports auto LUN scan."
msgstr "%1：此主机适配器支持自动扫描 LUN。"

#~ msgid ""
#~ "%1: Unknown error %2.\n"
#~ "stderr:%3\n"
#~ "stdout:%4"
#~ msgstr ""
#~ "%1：未知的错误 %2。\n"
#~ "stderr：%3\n"
#~ "stdout：%4"
